打War Thunder嘅香港人入一入黎

求海量香港人一齊加SQ!!!

LM

IG搵 _xrrsx_

不了
垃撚垃squadron
又叫人俾建議squadron名
結果討論咗成個星期
又話主要成員自己決定
真係好撚戇鳩

日本only

我記得有一個隊叫HKSAR。但係隻GAME大陸佬好多，隔一兩局就見到簡體字(RB 5.6K打到終局，飛行時數500UP，陸戰時數250UP)